係MEWE到開咗個GP係分享觀塘區既美食,有無人想入

我每日都會更新
歡迎大家一齊分享觀塘區美食

我

觀塘

支持

邊度

觀塘友留名

走上KOL師之路

OMB

MEWE師

Mee

終於唔自私

觀塘師

無地址就唔想入

我入咗你咪會知道我嘅真正身分

觀塘邊到

有冇相先 ？

分享師

有冇得搞個印仔飯局

屌你老母我唔是住喺觀塘附近呀

唔係觀塘返工

篇篇都得呢張圖

已加入

係咪玩嘢 地址剩係得觀塘兩個字

search 唔到

個喊豬icon好樣衰

追殺印仔

大家齊齊加入MEWE既大家庭

Me

KwunTong Opinion Leader

印仔想做觀塘區kol

點join

印仔終於走上呢條不歸路

想入師

加返個 「印」字，方便其他印家軍join

開始為之後選區議員鋪路

可以見到印佬真人一定票投印佬

已join

孤獨的美食師

入唔到

點入唔到法

印仔群組

唔得既

你試吓用網頁版

已入India is goodest 係印？

是

慘過番印度 同 "India is goodest "
相反意思架喎

過咗200人啦
仲差你地咋

印仔唔好放棄呢度

印仔用真人頭像開grp阿
大家快啲入去睇啦 巧靚仔

詳細地址呢屌你

我都係觀塘返工

雖然離好遠，都入咗

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集

黃色經濟圈

香港電子商貿協會

長工求職/招聘 HR萬事屋

$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋

JCI 國際青年商會香港總會

BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織

興趣谷整合
身心靈平台
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
單身男女約會交友
各行各業黑店名單免中伏

HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

comment : 邊間？
印狗 : 觀塘

觀塘友g持！！

你試吓用網頁版得唔得

屌你咩平時唔講地址都算啦
好啦到我down埋mewe都係冇地址